    const questions = [{
            id: 0,
            question: "Pour insérer un JavaScript dans une page HTML, quelle balise est utilisée ? ",
            answers: ["< script=’java’> ", "< javascript> ", "< script> ", "< js> "],
            correctAnswer: 2
        },
        {
            id: 1,
            question: "Lequel des éléments suivants est utilisé dans le Java script pour insérer des caractères spéciaux ?  ? ",
            answers: [" :) ", " & ", " \\ ", " :p "],
            correctAnswer: 2
        },
        {
            id: 2,
            question: 'Laquelle des propositions suivantes est correcte pour écrire "Hello World" sur la page web ?  ',
            answers: ['System.out.println(“Hello World”) ', 'document.write(“Hello World”) ', 'response.write(“Hello World”) ', 'response("Hello Sunshine, how are you) '],
            correctAnswer: 1
        },
        {
            id: 3,
            question: "Quel attribut doit être modifié pour rendre les éléments invisibles ?  ",
            answers: ["visibility", "magic potion ", "pillule ", "invisibility "],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            id: 4,
            question: "Lequel des éléments suivants est utilisé pour capturer tous les événements de clic dans une fenêtre ?  ",
            answers: [" window.raiseEvents(Event.CLICK );", " window.raiseHands(Event.SMILE);", " window.raiseHeads(Event.BLINK);", "window.captureEvents(Event.CLICK);"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            question: "Javascript est un langage orienté objet ? ",
            answers: ["True ", "Maybe ", "Baby ", "False"],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            id: 6,
            question: "Quel langage définit le comportement d'une page web ? ",
            answers: ["HTML ", "CSS ", "BBS ", "Java Script"],
            correctAnswer: 3
        },
        {
            id: 7,
            question: "Est-il possible de déclarer une variable en Java Script avec son type ? ",
            answers: ["Yes ", "Da ", "No ", "Je ne sais pas "],
            correctAnswer: 0
        },
        {
            id: 8,
            question: "JavaScript ignore les espaces supplémentaires ? ",
            answers: ["Space ", "True ", "False ", "especes "],
            correctAnswer: 1
        },
        {
            id: 9,
            question: "Avez-vous besoin d'un script java pour automatiser les tests ? ",
            answers: ["No, i can do it manually ", "I am not sure ", "No ", "Yes "],
            correctAnswer: 3
        },
    ]

    export { questions }